英國律師管理局將聆訊是否剔除何君堯註冊律師資格

英國保守黨人權委員會委員裴倫德，在社交網站Twitter表示，英國律師管理局將排期聆訊，決定是否從註冊律師名冊，剔除本港立法會議員何君堯。

英國律師管理局回覆本台查詢時確認，事務律師紀律審裁處將分別在下月20日和12月14日，召開聆訊處理有關問題。

裴倫德曾經去信何君堯母校英國安格利亞魯斯金大學，大學其後褫奪其名譽博士學位，律師管理局其後接獲投訴，指何君堯涉嫌違反專業要求，因此展開調查。

何妖係721既搞手

原來根本唔係英國律師？

仲有鼎你個肺呢

Push

已完